
                      Película monótona y aburrida, no hay intriga sabes los planes del personaje en todo momento, no hay acción y se pierden muchos momentos que podrían ,con un pequeño cambio en el guión ser interesantes.                            Incoharente en algunas escenas, si quieres un caso bourne esta no es tu película
        
            